Небольшие комментарии по тестовому

1. Возможно наследуемся от ArraObject или реализуем ArrayAccess test-1
2. Возможно test-2
3. В файле проверка на корректную и не очень дату test-3
4. Использовал проверу по неделе WEAK test-4
5. В файле CREATE test-5
6. Используем HaVING - если я ничего не напутал test-6
7. Достаточно быстро набросал - пример http://104.248.41.12/test/test-7/index.php Единственно я бы добавил Exceptions везде + Шаблонизатор - но я думаю некритично для тестового. test-7
